3m 7772k 濾罐

請問大家知唔知道呢個係咪無得配濾罐？淨係得濾棉？好唔好用？